{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 이끌림클래식 호텔"
    },
    "text": "平沢クリムクラシックホテルの客室料金は2名基準で策定されており、3名宿泊の場合には1名当たり追加料金10,000ウォンが加算されます。 未成年者は出入りが制限される場合がありますので、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。 入室時間は15時で、退室時間は12時です。 しかし、利用時間を超過する場合は、1時間当たり10,000ウォンが追加で請求されることがありますので、ご注意ください。 提供された情報は、ホテルのポリシーによって変更される場合があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しもできません。 未成年者は保護者なしでは利用できません。 チェックインの際には写真と異なる客室に割り当てられる場合があります。 客室は全体的に禁煙されており、調理はできません。 デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りいただけますが、客室への直接配達はできません。 客室内ではにおいの強い食べ物を摂取することはできません。 パーティー用品の付着は禁止されており、これにより客室の壁紙が損傷したり火災が発生する恐れがあるためです。 朝食はB1階に位置する朝食食堂で提供され、営業時間は午前7時から9時までで、1人当たりの料金は10,000ウォンです。 毎週日曜日はお休みのため、朝食は提供しておりません。 朝食券はフロントで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルの客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "2名基準で策定されており、3名宿泊の場合には1名当たり追加料金10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者がホテルに宿泊する場合、何か制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限される場合がありますので、入室の際には身分証明書を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時で、退室時間は12時です。ただし、利用時間を超過する場合は、1時間当たり10,000ウォンが追加で請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのポリシーは変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報は、ホテルのポリシーによって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、ホテルに入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしでホテルを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、写真と異なる客室に割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には写真と異なる客室に割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理は客室に直接配達されますか？",
            "answer": "いいえ、デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りいただけますが、客室への直接配達はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でにおいの強い食べ物を摂取することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではにおいの強い食べ物を摂取することはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はB1階に位置する朝食食堂で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と料金について教えてください。",
            "answer": "朝食の営業時間は午前7時から9時までで、1人当たりの料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "毎週日曜日は朝食は提供されませんか？",
            "answer": "はい、毎週日曜日はお休みのため、朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食券はどこで購入できますか？",
            "answer": "朝食券はフロントで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 613
    }
}